行過黃店餐廳個啊姐跌左個牌hi親個啊嬸

個啊嬸即刻問候晒全家打埋電話報警
唔知d狗黎到會唔會😨

邊度